如果港人在西九高鐵站內地管轄區內被打劫/毆打點算

正所謂:未出發先興奮。

而家話站內出事打999，咁又可以點處理件事，立刻拉個犯去內地審? 咁個港人當時點算?

立即槍斃

問湯渣啦

你如果上得連登，你應該唔會受呢個問題影響

上得連登的人都是9up哲學L,

釋放想像力去問有問題的問題，係咪都算受呢個問題影響?

無人答我:個無辜被打/打劫的港人點L算? 跟個犯上車返大陸?在內地醫院驗傷治療?

正如一地兩檢都係政治凌駕法律,所以政府態度係,出左事先再鳩UP去演譯法律,不評論個別事件

有無人知孕婦衝關會點處理

要每件事去區分咩叫保留事項都已經好戇鳩

未過關出左世,冇身份証
未過關嗌就生得,VIP送入境車去醫院達陣

真香港人：反成被告

支港人：唔會被告，即時走得